中共打擊肥佬黎 系想惡意收購

不過唔系 蘋果日報
而系 泛民議員

泛民：

系你老母